想插多幾隻，hard disk擴充架一問

而家用緊個case只係插到2隻hard disk
我見到仲有好多螺絲位，應該係要自己裝個架上去先用得
請問呢擴充架黃金有冇賣? 價錢貴唔貴?如果過百蚊就買過個case算

用緊呢隻垃圾case

4個

屈斷隻筷子撐住四隻角就得啦

睇返張圖好似唔係我隻model
但都係呢隻牌子，hard disk槽得2個，但就有位可以加多幾個架